如果選舉官事出年一月都未完 係咪美國眾議院議長做住總統先？

之前已經有post 講過
話如果總統選舉出年一月都重未有結果會係咁

拜登照宣咗誓做總統先，總統同副總統被停職罷免之後先輪到眾議院議長

即係佩洛西...

唔敢想像，仲大鑊

pelosi真心反共
女人出手更辣 無後顧之憂

起碼佩洛西同中共有防範先
拜登同個條黑女直頭同中共有生意
拜登同佩洛西二選一

唔會，係由眾議院議長代任

可能做戰時總統呢

戰時總統到期一樣落台

呢樣野兩黨大把呢啲咁嘅人
中共應該估唔到美國豬原來咁易對付
錢同生意就可以搞掂

之前佢搞咩總統健康委員會去評估總統健康適唔適合履行職責
面係針對trump
實際係為拜登鋪下台階
好多人都覺得佢連做滿一任都成問題
所以拜登最多可以緩和一陣中美關係 例如暫停制裁 關稅一陣
但唔可以扭轉對華政策

開戰理由夠充份了

配落西如果經制度代任總統
果段時間，戰爭機會勁大
配樂西就係銀英傳
係揚維利搶左伊節輪要塞
為選舉攻打帝國果個女議員啦

比共產黨回到氣都仆街啦
今次咁都死唔去你估佢之後玩滲透同顛覆唔會做得醒目啲

太樂觀

Trump都係做左兩年先至去反中
而且南海問題早就係奧巴馬做時中共已經填海做地
你又可唔可以解釋下拜登憑乜嘢扭轉對華政策？
如果佢完全扭轉對華政策 咁即係話係為咗佢個仔 賀錦麗老公繼續賺中國錢？
向中國讓步咪即係美國撤出亞太區？

有咩做唔出呀

Trump 郁中國呢兩年都係關稅同科技禁運
說好的金融戰呢？
又話唔俾用shift?
有冇做到？
重有 華為既supplier 向美國政府申請供貨華為美國都批喎
咁trump 既對華政策係咪冇料到？
你問我我都覺得係
你覺得拜登為咗賺中國錢會叫美國撤出亞太任由中國係南海點玩？

有咩做唔出？
拜登當選話會做美利堅特區特首呀？